覺唔覺得講野一定要sip入中間個啲人真係好仆街

有啲仆街係明明已經有兩至三個人一排咁行啦 佢就係要格硬或者陰啲陰啲咁sip入嚟 屌你企側邊會死咩 正一attention seeking whore如果覺得自己要企中間講野先有人give shit 咁你都係返屋企訓啦

利申今日有條友想sip入嚟 我即刻搭撚住個fd嘅膊頭 結果佢就死死地氣去側邊

Push